多d去台灣，港台經濟圈

黃色經濟圈衝出香港

同台灣互認

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

其實都好多架啦
只係香港都多過韓國同美國兩個國家遊客加埋

2018年
香港165萬
支那 269萬
日本 196萬
韓國 100萬
美國 58萬

不如諗下點樣係旅遊以外形成經濟圈，旅行通常都唔會經常去同一個地區

例如香港人去台灣設廠或者台灣發展網購比香港人大大力懲罰同取代淘寶

港台有優惠既集運

買多啲Made in Taiwan product

去台灣設廠或者入口台灣食品生果？
改用台制產品 口罩 面膜 又平又正